海牙聯署差一千個

國際戰線

簽左佢，差千五人炸

推

推到成功

差少少炸

自推

五大訴求

缺一不可

推爆

PUSHPUSHPUSH

簽呀

求下你

差一個好撚多

我真係好撚攰對住呢D 聯署

六月到而家有冇過百過要人簽？

結果？

幾個制炸

冇咩成本，做左先

H

push

次次都講呢句，結果？就係冇結果囉
PS:六月至到十月次次都有簽

既然簽咗咁多都唔爭在多一份

可能會攰，但係唔好放棄任何一個可以幫到少少手既機會

堅持才能看到希望

差800

PUSH

700

Sign 左

加油各位

Push

簽左

600

signed

有無用都簽L咗先，得閑上登登嘅你，用多2秒買個希望都唔做?

六合彩都咁多人鋪草皮啦

500

剛簽左

400

真...
六合彩要錢買都咁多人買
而家簽個名唔阻你一分鐘

300

唔知有冇用，但簽咗先算

waiting the right time

有無伏？
簽左

200

咁簽埋呢次啦肥仔求下你

差百幾個炸wo

tui

最後100

推 快簽